唔想比錢淘佬賺 仲有邊度買MOON貼平

等各位巴絲出招

可以去深水埗買淘寶貨

肥仔開倉(?)

旺角黨鐵站出面菜街見有一檔

香港買都係淘寶貨除非買有牌子嘅mon貼

Amazon 啦 你香港買得又平嘅都九成淘寶 你唔直接比錢淘寶都簡接嫁啦

..........

咁應該都係AMAZON買
有冇牌子推薦
想避強國

利申 NOKIA7.2

amazon有賣到貴一貴既淘寶貨
如果唔識選..

所以先要問邊啲唔係

鴨記排檔

低階機難有大牌子貼

唔求大牌子 求唔比錢支那

好難㗎喎, 支國根本係世界mon貼生產基地, 你部機分分都係支國造

我都知 不過想盡避
比少一蚊得一蚊

同求

日本樂天，寫住日文字嘅包裝，淘寶貨機會會唔會低d

amazon已經變咗半個淘寶

呢部機都唔使諗日本

豉油街通菜街交界有檔好平
Iphone 11 pro嘅磨砂玻璃都係$30咋
隔離係上樓譚仔

搵下搵下Supershieldz個網contact us地址係美國
如果佢唔係淘寶嘅話就卜槌

nokia幾難

本黎多選擇都係大陸廠

99%都係淘寶野再用日文包裝

電子特賣城

去強華北貼又平又正，副近又大把好野食

想搵s10

特賣城賣嘅嘢99%貨源係支那

呢個好易, ringke

不了
想我去強國就對冧我拖我條屍去
想我食強國野就劏開我個肚塞入去

搵緊 xperia mon 貼
諗唔到死上淘寶之外可以喺邊買...

我又唔覺有啲咩嘢好食, 又貴

elecom

閃魔

可能有架

台灣牌子加集運，等緊陳寗嚴選299twd

咁你斷咗屋企條水喉未

好似hoda呢啲台灣貼都係大陸做

淘咗佢算啦
俾香港食少一浸已經有作為
上去其他網咪又係淘寶貨

其實amazon 又好
樂天又好
9成都係淘寶貨
你覺得外國會有廠整mon 貼咩

旺中，百幾蚊 但有保養

hktvmall

咁冇一樣野唔係

咁應該買香港牌子，amazingthing 一個月爛可以換

sony大把日牌買啦

專門店?

Apple store 兩年保養

infinity尿袋咪又係鬼國貨扮日文

話你知 Amazon好多平嘢都係嚟自支那嘅淘寶